其實住係中國入面既愛國撚都冇咁痴線，住係外國個d愛國撚到底係變態定精神分裂？

講到咁好自己都唔敢住

外國嗰啲先聰明 享受住法律保障同言論自由 去賺中國人錢